講下你張display 卡玩pubg幾多fps 幾多度

我先
Xfx 470 4gb
Avg 80~82fps
Temperature around 75~78度

1050ti 72度

開低效 咩鋸齒先開就非常高

幾多fps先

1080ti
抗鋸齒 紋理高中
144fps
58-66度

有錢真好
我玩pugb有時有d位跌fps跌得好緊要
學校泳池去親都lag

R5 1600 Sapphire nitro+ 480
最低
除左texture high
view distance medium
最高 170fps
平均90fps

入到game 玩緊應該無170

1080ti
全高效 avg~80fps

開左波都有170？我睇1080ti最高都係得144

有新方法unlock fps?

1080 ti
全高 水冷版
60 度

1063 90-100fps 65度
970 70-80fps 80度

970都咁熱咁低fps

1060 6gb
80-100
距離最高 其他全部最低

明明cpu同ram都會影響fps

gtx660ti
16gb ram
得40-60 fps

係 我哥張係inno3d 朋友其實牌字都係80度 大家都係雙風扇

我知 想知咩卡大概幾多啫

r5 1600 + msi itx aero 1060 3gb+ 16gb ram 2133mhz

所有野都係最低，除左抗鋸齒係 high

溫度唔知
fps 平均90～100
最高去到144

睇來要1070，甚至1080先做到最低 144fps

做乜尻唔撚回應呀

又話自己好撚清泉唔玩PUBG既執骨仔

玩你老母咩玩，咁撚多外掛

傻閪又屈
點呀你 polyu pt都唔收你呀垃圾公屋仔？

起完我底喇
唔夠人講就人身攻擊同屈人
慢慢起清楚我底睇下我有無講錯野可以俾到位你入啦

傻仔你咪睇下邊個攻擊邊個先囉
先撩者賤

GT640 1x-2x fps

940m 2gb 2x-3x fps

1090ti
60格

屌點解我會打左170。。。
140sor

750m
~25 fps

全低,47-57fps

960 60-80 fps 60度

ryzen 7
gtx1080

90-120fps
全低1440p

70度左右

560 ti
i5 3650K
8G DDR3
開低畫質
20 - 35fps

我都搵唔到 明明未更新前12x-16x

gtx1070ti
60度
除左texture 其他全低
Max: 144fps
Avg: 108fps
Low: 68fps

唔講resolution有咩意義...

1440p

750ti
60-65fps
反鋸齒 檢視距離 極高
材質 中等
其他全非常低

GTX1070 6x度

2x FPS

4k

1060 3gb
70-105fps
中高效

TITAN BE
全高 AVG 75FPS
最低54
900P

GTX 960M
開全低 texture 中 view distance ultra
60 fps
冇計啦人窮

Gtx780 sli
全中效 檢視距離極高
80-120 fps 唔知幾多度

I5 4440
960 4GB
高
50-60fps
40度左右

rx580 8gb
全高 60-80fps
75度左右

pubg

GTX1070 4K全最低 FPS好似高左

1050ti
12gb ram
50fps avg
70-80℃

660ti 60-90fps

100fps

inno gtx1050ti
1080p 中階特效
59度

50幾fps

3080ti

5,000,000,000 fps
-273 度
56k resolution
maximum ultra fuckyourmother setting

1070ti avg 都無 144fps

隻game問題 unreal engine
正常玩會不斷郁個視角
不斷由144跳落100左右

1070 ftw
唔過60 度
Average 80~90 fps 全高

點樣可以係玩緊pubg個陣去check fps

Rx 580 80-120fps 最高63-5度

MSI Afterburner

steam > setting > gaming > 自己睇

thx巴打！

thx too 巴打

inno3d 1070 90～110 fps 54度

1080 80~144

1060 3gb, ryzen 1600, 2400mhz 4gb x 2, 無超頻

點樣整左上角個overlay? 裝左afterburner 都唔得

EVGA 1060 6GB SSC

afterburner裝果時會跟一舊river唔知乜要裝埋先用到

裝埋 要點set 先會顯示？

要set好msi burner果d on screen display
開埋另外果舊野隻game就會顯示 唔駛關game再開

750ti
40-70fps
40幾50度

i7 6800k
1080 sli

2560 x 1440

非常高
抗鋸齒 低

最低都有60 fps

水冷大約 60度左右

i5 7600k
1080ti
全低144都幾stable
我用緊120hz mon